一人一post要求連仔cut邀請碼申請ac

屌你老母成班mk仔揸住個ac就當正自己係高登仔